0830-1100 D100 風波裏的茶杯 20210317 主持 梁家權 林兆彬

#D100 #風波裏的茶杯 #梁家權

0830-1100
D100 風波裏的茶杯20210317
主持：梁家權、林兆彬

D100 Radio
514K subscribers

免費訂閱支持D100頻道，同我地一齊撐住香港：

#D100 Radio 《#風波裏的茶杯》
2021年3月17日 星期三
主持:#梁家權、#林兆彬
逢星期一至五；早上0830-1100
D100PBS台視象及聲音廣播
Phone-in 熱線：1831-138，歡迎各位聽眾致電發表意見。